[八大已割]解除學籍或解僱

【八間大學校董會主席】包括香港科技大學校董會主席廖長城、香港大學校務委員會主席李國章教授、香港理工大學校董會主席林大輝博士、香港城市大學校董會主席黃嘉純、香港浸會大學校董會主席陳鎮仁博士、嶺南大學校董會署理主席兼副主席葉成慶、香港中文大學校董會主席梁乃鵬博士、香港教育大學校董會主席馬時亨教授

記得加入我哋TG，獲取最新、最真即時資訊！
TG Link：

#有線新聞 #OTT #城市大 #黃嘉純 #浸會大學 #陳鎮仁 #嶺南大學 #葉成慶 #中文大 #梁乃鵬 #教育大學 #馬時亨 #理工大學 #林大輝 #科技大學 #廖長城 #香港大學 #李國章 #逃犯條例 #反修例
-----
有線新聞

係校董
全部都係共狗

全部狗嚟

睇人名
認到名既全部建制狗嚟

香港科技大學校董會主席廖長城
香港大學校務委員會主席李國章教授
香港理工大學校董會主席林大輝博士
香港城市大學校董會主席黃嘉純
香港浸會大學校董會主席陳鎮仁博士
嶺南大學校董會署理主席兼副主席葉成慶
香港中文大學校董會主席梁乃鵬博士
香港教育大學校董會主席馬時亨教授

馬時亨 李國章 依家佢話事?

一見到李國章就知無個好人

全部689同777委任嘅,就算吧啦

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

清一式親共人士

搵晒依班仆街持有既公司出黎好唔好?

見到依班校董會主席個名真係得啖笑

又可以send 個 list 比美國佬

@solomonyue

樹仁：保留學生學藉同接納休學

上面班仆街樹仁都不如

唔該將呢班人放曬落「香港人權及民主法」制裁名單入面呀！

樹大咁多年拎唔到政府資助係有原因

你估下貼野塗鴉都解除學籍
間間大學會冇幾多人

EXACT7LY

#城市大 #黃嘉純 #浸會大學 #陳鎮仁 #嶺南大學 #葉成慶 #中文大 #梁乃鵬 #教育大學 #馬時亨 #理工大學 #林大輝 #科技大學 #廖長城 #香港大學 #李國章

齊ＬＩＳＴ

人權法list啦唔駛諗了

推俾所羅門bb

全部入list

文宣

恒大又贏

signed

段崇智出得封信都諗住唔撈
驚碌鳩咩

駁唔到

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

打靶名單而已

推上去人權法個list到

終於割

全部都係共狗嚟
呢D 垃圾都做到大學校董就知香港個制度有幾腐爛

校董？食屎啦

校董會主席

大灣區居民又多幾個

又有一個list啦
記得mark低曬佢地

啱

標題黨

一睇個list，紅到仆街

成班建制狗

人權法制裁名單？咁快自己打晒出黎？

好似唔係拎唔到
係佢唔肯拎

校董會

人地唔拎

唔係既話一早係九大

解除或解僱一個都拆撚左你

真係好垃圾

咁有骨氣

另一方面，尋求外國學府幫忙，收哂被無理退學的學生，請番哂被無理解僱的教職員。數目唔太多的話，外國學府應該有能力吸收哂呢堆人。

呢招work的話，直接廢埋8大紅董炒人。

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

美國制裁名單有多八人了

佢地背後個利益集團係國家級
好多香港高層都俾人統戰啦

係就好
大多紅垃圾上上下下控制香港

C

總之全部入list落哂鑊就唔會有錯啦

樹大先係真正嘅辦學團體 對得住校訓「敦仁博物」真正嘅仁人君子 所謂嘅八大通通有違教學

請問校董大定校長大 真心

樹仁正式成為一大

衣冠禽類

共狗一蘿蘿

將佢地8位既名send去人權法案制裁名單

全共狗

即係政府就黎冇棋

一班親中派用另一個title表派啫
我開間一人公司話董事反送中都得啦
彩佢on99

人權法list感謝提供

制裁

唔知係邊個割邊個呢而家

夜神月好忙

陳鎮仁博士
大興紡識有限公司

全部學生去反極權推翻佢地嘅單方面不合理決定

呢班人做咩生意 起晒出理慢慢清算

屎坑不意外

睇來有人好想俾西門認識下

竟然冇公大黃玉山份 可能俾人圍到驚左

校董要理嘅咩

人權法案制裁name list

新生舊生罷免校董會 唔洗諗
利申：hku+ cuhk

全部退學咪淨番啲支？

假新聞家點？
早幾日段校長先企出來

DKLM，垃圾

respect

校董會收皮啦

笑死，班校長唔聽支笛，搵班委任上去嘅人發聲明
仲肉酸過唔出

仆街全部攋阿爺屎忽畜生

睇完d人名

屌你老母
果然讀得書多數都係仆街嚟

OUHK is now the only bunker.

前幾日I大先比人裝修完
大學真係夠膽罰貼文宣嘅學生？

何妖做乜唔做嶺大校董會主席

公大 無份

制裁list

哇 全部都係奶共狗

冇一個係校長

校董個班全部都係L樣

又唔係校長 校董會

垃圾

支持

交個名單比美國

趁地淋啦馬時亨垃圾狗

如果啲示威者比人開除學藉 外國大學識收留佢地

八間小學？

加人名啦

大學校長全部都係林奠任命既 唔奶共好難架喎

推

中大校董
陳志新博士是傑出企業家，他從中大畢業後即投身航運界，於1985年創立富邦航運有限公司，現為該公司董事長。陳校友向來熱心服務社會，曾任多所中小學校董、東華三院總理和九龍草地滾球會主席等職務。陳校友亦心繫母校，積極參與校友事務，為大學發展出謀獻策。他於2009至2013年間出任新亞書院校友會主席，2011年更獲選中大校友評議會主席，並成為大學校董會成員至2017年。他更多次慷慨捐助，支持學生的培育和教師的福祉，包括成立「陳知浩先生紀念獎學金」、帶頭發起「1972年校友獎學金」和「新亞校友會2011-13屆理事會獎學金」，以及資助「新亞學生對外交流計劃」等多項書院活動。陳校友捐款成立的「陳志新先生中國文化基金」，每年邀請在中國文化各研究領域有傑出成就和重大貢獻的學者蒞臨新亞書院進行演講。爲了表彰陳校友在企業管理上的成就和貢獻，加拿大特許管理學院於2009年頒授榮譽院士銜予陳校友。同年，美國林肯大學亦頒授予陳校友榮譽博士學位。

twitter solomon

又馬時亨 屌佢老母 又佢話OK就OK呀?

屌

手足子彈都唔驚
洗驚你踢出校

樹仁不嬲企硬
所以先做唔到資助大學

校董？你哋懂條鐵咩

HKBU林海涵
林博士一直熱心參與社會公益事務，竭盡所能服務香港社會。雖然林博士身兼多職，日理萬機，他卻從沒有忘記回饋和貢獻香港社會的心意。林博士剛卸任香港遊樂場協會主席，過去亦曾擔任多個政府及社會公職，如社會保障上訴委員會主席、城市規劃上訴委員會委員、社會福利諮詢委員會委員、交通諮詢委員會委員，以及國際獅子總會中國港澳三零三區總監。為表揚其對社會的貢獻，林博士於1992年獲政府頒發榮譽獎章，並於1997年獲委任為太平紳士；近年更獲美國林肯大學頒授榮譽法學博士。

大輝禪師，好耐冇見

In the list now

點解講真話就諗住唔撈
你係咪俾人圈養慣

林大輝都

李國章東亞銀行

睇清楚先出po, 唔好亂帶風。
全部都係李國章個啲 no stake in the school 既共狗，有咩資格代表學校出聲?

浸大頒授榮譽大學院士予九位傑出社會人士
林海涵博士

林海涵博士是林海涵會計師行創辦人及董事，畢業於香港大學。林博士透過獅子會與香港浸會大學中醫藥慈善基金，積極參與一系列的公共及社會服務，包括社會福利、城市規劃、青年發展和慈善活動。

林博士現任「獅子會與香港浸會大學中醫藥慈善基金」董事會主席、香港遊樂場協會主席，以及中國人民政治協商會議北京市委員會高級顧問。他獲美國林肯大學頒授榮譽法學博士，並在1997年獲香港政府委任為太平紳士。

2007年，「獅子會與香港浸會大學中醫藥慈善基金」推出「長者愛心診症咭計劃」，林博士慷慨捐贈，支援患慢性疾病及有需要的長者以特惠價或免費使用浸大中醫藥診所的服務。自此，基金一直熱心及慷慨支持該計劃。

張小舒 博士
校監、專家顧問委員會主任

現任：
▪ 香港中華教育基金主席
▪ 香港金融研究所所長
▪ 加拿大特許管理學院院士
曾任：
▪ 香港中國保險集團常務董事、副總經理
▪ 中保國際控股董事會副主席
▪ 澳門中國保險公司總經理
▪ 香港中國旅行社總經理

岩晒，全部人名記得放埋入人權法名單

只要有外國勢力肯援手，所有呢類型的打擊都會無效化：

法律上案底 > 西方世界唔認政治審判的案底，反過來幫助被迫害者海外升學就業，連港共張良民証都唔會理。

大學無理解僱 > 唔緊要，外國學府請番哂，收番哂呢堆人。

某程度上仲要將人材舉手送俾外國。嘛⋯⋯反正港共都唔使人材，只要聽話的奴才。一個地方就係咁樣人材椆零，步向衰落。

d撚人當然唔會想咁多，眼前利益已經攞哂，之後點衰退都係後幾任的事了

真…

中醫藥學院劉良院長
獲頒加拿大特許管理學院榮譽院士
中醫藥學院院長劉良教授最近榮獲加拿大特許管理學院
頒發榮譽院士，以表揚他致力推動中醫藥的規範化、標準化
和國際化方面的貢獻。
加拿大特許管理學院是加國唯一的特許專業管理學院，
能獲選為院士及榮譽院士專業
資格之人士均為學術界、工商界
及政界的領袖人物，其中獲頒
榮譽院士資格的人士須在研究
工作中有特殊貢獻，並具創新
知識，或在管理或商業行政上
有傑出的表現。

校董

梁乃鵬，

現任香港中文大學校董會主席。
電視廣播有限公司前行政主席

今日睇返呢D 同蔡元培冇得比
枉佢哋一生受西方文化教育

得番支那

樹仁有骨氣

董你老母

全部假學歷做校董

之前有線話林肯大學呢間野係假既

有啲誤導

食屎狗

食屎啦死老野
幾時死呀

恒大世界第一

將來獨立建國第一個要清算呢班大學校長

想知呢幾位行去大學會點

正路呀
校董呀ma
好多都奶共產黨鞋底

見到馬時亨就知咩料啦 成班老而不 死唔去 係識得緊張錢同名利 眼裹只得個貪字

麻煩各位中大人簽一簽 支持吓校長

校監呢咁
好似好多都係777做

誤導
全部都係啲垃圾校董

標題黨得咁明顯都有嘅
校董呀係 樓主咩居心

on9 校董都有代表性? 拉

校董會主席呀on9

成班on9

聯諾大專學界團隊，入list交比華盛頓d人啦。
制裁名單+8

校董嘅作用除咗奶共仲有咩？

香港8間大學聯手打壓言論自由及香港人權
唔知有無機會上list呢

收皮啦校董廢材
你地幾個有邊個係真心愛護學校，保護學生
養埋d垃圾

又多咗幾個名字係美國制裁名單

x

以後唔笑樹大

on9樓主標題黨到你唔信
仲有大量5毛係到帶風向

無限期罷課囉，佢試下因爲政治而報服

twitter打壓學生人權 記住幫佢地搵埋英文名

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

咁舊生呢？

校董可以踢人走咩

仲差少少炸 689啊！！！

中大整咗聯署聲援段崇智
不如其餘八大都整番個

攬炒

Push

全部共狗 收晒錢/被威脅做野

我宣布i大係一大

所以啲校董講嘢你唔使聽

香港一大

梁振英一出聲 大學班垃圾廢佬校長就爭住聲明
On9

申請制裁

校董其實有咩資格？
最終決定權都係喺校長度

又咁講
文宣手足好多都唔係多人時間貼嘢
就算係 見過幾次有啲professor 過嚟幫手睇住唔俾人搞
除非24小時搵保安守住

佢哋有撚權咩

樹大又贏撚晒

呢班廢老夠膽搞八大手足，我地肯定唔會放過佢哋，到時唔好又跪低

校董會不嬲全部都係狗
可以無視
同埋佢份聲明都冇約束力
咪由得佢吠幾下囉

校董就收皮啦 清潔姐姐都有stack過你地

郭位條廢柴到宜家重尼埋瀨緊共

達標

校長唔屈服就出校董會主席

而家八大D垃圾校長有邊個唔奶共同唔係支那人呀？
可能得返中大會企硬咋

全部讀設計嘅報HKDI 起碼無NDS poly收皮

好撚似pkm 啲聖章咁
Solomon Yue可以拎去打聯盟了

你睇啲校董紅到咁
段校長都肯出果份聲明
真係佢做得都算係咁

推
最撚憎賤種英

所以絕不幫襯東亞銀行